其實全世界係咪得連登先會反yeri?

見其他地方個個都撐佢喎

呢度係定延專屬論壇
唔滿意既請你離開

比狗屌

只反禮志

咪講埋d無聊野

即時離開

靜拉
百里香執粒之後你對社會有咩貢獻

收啦，禮志係可愛

弱智先反rv成員

邊個yeri

Rv 一向4個人

唔係反只不過係覺得佢好油膩啫

是

躝啦

貓貓

野日呢啲毒瘤 反佢係責任黎

係
因為得連登仔睇穿咗野日嘅真面目

恩彬就毒瘤

婊子熊

on9先反禮志

唔識yeri又知關RV事?

事實證明反yeri都係智障

熊仔完美

收鳩撚柒皮na

我愛樓主❤️

弱志?

我射精牙曹

我諗有睇開RV綜藝嘅人都好難對佢有好感

志兄又秒弱智

賓哥咁大頂高帽

失敗

25到你

唔係

你啱

樓主放J圖就唔反

熊都係婊 權恩彬浸得豬籠

No

哇q到撲街

大陸屌得佢好勁

咁撚靚？

大6哩乜都屌㗎啦

證明反佢果啲係藍屍

嘩 我中出到佢有我的孩兒

米顛

痴撚線㗎你？

丸子能hack左我acc

Yeri不嬲全rv最正，係d弱智先j熊

你真係on能9

Rv5個都正 不過真係弱智先會J牙熊

喪禮博上鏡都做得出點解會鍾意呢個女人

btw韓國好似比起yeri更加唔鍾意隊長

無啲咁嘅事

西女人還西女人 個body炒得過就唔反..

死傻鳩

人地真係控制唔到情緒就叫博上鏡

係呀 控制唔到 喺度咇眼淚咇唔出